There's a place we used to be...

There's a face that I used to see
There's a picture with you by my side
There's a moment that I want to find

I don't know where to start
or how to begin